好撚開心啊，死咗咁多隻廢老

😆

屌你老母臭閪講得好
訪問班柒頭皮嗰陣完全睇得出有幾閪
特別係有記者消防到嗰陣話唔舒服條撚樣扮俠義

死廢老簡直就係社會渣滓，早死早著